google translate下嘅共產黨

點解會咁？
跟住再試下search其他黨

你揀咗英譯中呀，人地建議你用Chinese譯咋

推

關咩事，就算掉轉譯都一樣

DEL POST LA

Laughed

笑死 蠢到

中譯英係出Communist Party
用中文去「英」譯中根本冇意思
拉

屌...笑左

柒夠未

你真係蠢唔係扮架喎

笑撚死
關咩事

叫google translate下嘅樓豬算啦

笑樓主嘅人，你哋唔知樓主目的
樓主其實係test緊google個AI
AI識別到輸入嘅唔係英文
改以中文搜尋近義詞

又見證咗一個將會名留青史嘅膠post嘅誕生

拍得住關家姐

弱智就返去覆診 , ok?

最搞笑嘅係樓豬用唔同嘅名
譯三次一樣都唔覺有問題

講多少少，大家見到
圖入面有句 原文語言：中文
意思即係google中文字庫有呢個字
大家可以用 木蘭 同 花木蘭 去test

字庫入面冇木蘭呢個字
唔會有原文語言：中文
而結果會顯示為木蘭同埋讀音
(非近義詞，只係純粹顯示讀音)

但係字庫入面有花木蘭呢個字
所以會顯示原文語言：中文
喺正常情況下，係應該顯示返字庫入面最接近嘅字，即係花木蘭同埋讀音。
(近義詞搜尋後，最接近結果)

然而，字庫入面有共產黨呢個字
但經近義詞搜尋後，出唔返共產黨
而變成國會
即係AI認為字庫入面最接近嘅字
係國會而唔係共產黨

因為本身唔識打殘體字，今朝同朋友傾開on9話題想扮下支那人，所以先用google translate䌓去簡，所以先好奇點解出唔到，我講到1999，謝爸打解答